(未來spin)巴西預言2021年香港可能發生空難

2021-12-25香港去台北

巴西預言家朱瑟里諾不時就天災及大型意外等作出預言，近日「朱瑟里諾亞洲區專頁」上載了3封信，聲稱朱瑟里諾在2018及2019年曾先後去信巴西總統博爾索納羅、新冠肺炎疫情「吹哨人」李文亮醫生，以及湖北省政府，提及2019年武漢會率先爆發新確冠狀病毒引致的肺炎疫情。

朱瑟里諾寫給博爾索納羅及武漢中心醫院眼科醫生李文亮的信是手寫，寄出日期分別是2018年3月22及26日，附有郵局收據。寫給湖北省政府的信是電腦打字，2019年3月23日寄出。

去信警告李文亮 將死於疫症

3封信內容略有不同，但都有提及湖北省將爆發新冠狀病毒疫情，導致500人以上死亡。疫情會蔓延至亞洲、歐洲及美國等逾20個國家，死亡人數會超越2003年沙士。

據YouTube「巴西預言家亞洲區頻道」補充，若不妥善控制疫情，死亡人數將超過1萬人，而今次疫情到今年9月才會穩定下來。

寫給李文亮的信更特別指出，他將會在私人群組公開疫情，以及他會感染新型冠狀病毒肺炎死亡。

曼克頓或遭恐襲 西班牙爆致命病毒

信中還有其他預言，包括NBA球星高比拜恩及其女兒將卡2020年1月26日於直升機墜毀意外中喪生；1月28日加勒比海發生7級地震；美國曼克頓於2月5日或3月17日或會發生恐怖襲擊；西班牙馬德里將於2025年率先爆發死亡率極高等馬堡病毒（英語：Marburg virus），可能擴散至各國，造成數以百萬計的人死亡，2026年10月更有可能出現大爆發。

朱瑟里諾據稱是通過「預知夢」預見未來，過往曾準確預言特朗普當選總統、911恐怖襲擊等，但亦有不少預言落空。據稱，每一個預言都環環相扣，同一封信的預言一旦發生，其他預言成真的機會愈高。

條傻撚今次有冇話通知林門鄭氏同上律師樓簽嘢？

呢個燈神黎